唔想步雨革後塵嘅 麻煩入一入嚟

我哋而家要set一個deadline俾政府
71之前做唔到4大訴求 就將行動升級
唔好再俾政府消耗民意 搶佔道德高地
唔想再步雨革後塵

大家點睇？